Hoe denk je dat ik alles kan live steekt door mijzelf, ik, die zijn altijd gebruikt totdat deze winter om Charlotte met mij.
Kom, Miss Marianne, laat ons strike handen op het lied, en als Miss Dashwood verandert haar geest door en bye, waarom zoveel beter."
"Ik dank u, ma'am, hartelijk bedankt," zei Marianne met warmte: "uw uitnodiging is verzekerd mijn dankbaarheid voor altijd, en het zou me bijvoorbeeld geluk, ja, bijna de grootste geluk ik kan, om deze over te nemen.
Maar mijn moeder, mijn liefste, vriendelijkste moeder- Ik voel de rechtvaardigheid van wat Elinor heeft aangedrongen, en als zij zou worden minder gelukkig, minder comfortabel door onze afwezigheid--Oh!
Nee, er mag niets verleiden me kan verlaten.
